中共領導人仍掙扎港版國安法？ 美國參議院通過《香港自治法》，制裁有份協助通過及執行港版國安法包括香港警察。美國《國防授權

#中共領導人 #港版國安法 #港版國安法草案條文

中共領導人仍掙扎港版國安法？
美國參議院通過《香港自治法》，制裁有份協助通過及執行港版國安法包括香港警察。美國《國防授權法2021》等同向中共宣戰。
｜徐時論
20200626

徐時論 TsuisTalk
123K subscribers

中共領導人仍掙扎港版國安法？為何沒有人見過草案條文？為何未列入人大常委會議議程？美國參議院通過《香港自治法》，制裁有份協助通過及執行港版國安法包括香港警察。美國《國防授權法2021》等同向中共宣戰。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中共領導人#港版國安法#港版國安法草案條文#人大常委會議議程#美國參議院通過香港自治法
#美國《國防授權法2021》